唔好同佢傾，無人代表到群眾！ 佢回應到訴求群眾自然會散！

無大台有好處亦有壞處

而佢搵唔到群眾既代表同佢談判就係無大台既好處

因為任何人都不能夠直接代表群眾，群眾亦唔能夠確保代表者有冇出賣自己。

只要林鄭回應左群眾訴求，群眾自然就散。

我地就係要佢搵唔到人同佢談判。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

林鄭約見 大學學生會：如允不追究反送中示威者等兩條件，願考慮對話

即出事事

應該約見晒200萬人嚟傾先有用

上次就約宗教界六條柒碌，就以為唔洗聽聖詩，點知無人理個六條柒碌

今次每個人都係大台，無代表嫁啦，五大訴求缺一不可